預祝自己生日快樂

願望係 我唔期望好人有好報
但閪人, 係應該要有閪報

呢世仔未遇過一個咁自私既人
同你識左咁耐
就不斷咁開解你同你傾心事
第一晚見你就已經幾個人陪你傾心事通宵
中間你有幾多唔開心
有邊一次我地無陪你
有啲咩事俾人屌, 我幫你頂
背後俾人插左幾多野, 我都數唔到
最近你公司人事有問題
我又教你做人處事手法
就算我係忙, 都會聽你呷

不過換來既係 反轉肚豬就係屎
好處你就識拎
有價值既你就識拎
責任呢 ? 你從來唔洗負亦唔會去負
剩係識得諗人地針對你對你唔好

仲可以大條道理講出口話呢個責任你唔負, 只係會拎好處
到底講出口果下會唔會面紅 ?

真心, 未試返咁樣俾一個 "朋友" 唔尊重到咁樣既地步

人不犯我, 我不犯人
但你已經越過我底線

小狗
生日快樂啊

其實仲有 10日先生日

生日快樂，btw我今日都生日

btw 做乜唔開心樣呀巴打

生意興隆喇咁

為你唔開心

今日去左邊到玩
無既話而如果聽日又有時間既話
可以陪下你
(但我果個啡聚黎 )

生乜鬼呀
約人上去玩下咁之嘛

但最近無時間

深呼吸~~~~~~

有心啦巴打 今日同屋企人食飯，聽日要返學，夜晚都有約fd食飯咁

祝你生日開開心心

咁都幾開心呀

btw 有咩生日願望呀

你問起我，只係想身邊既朋友同屋企人平平安安
巴打你幾大個？

過埋生日就黎 30

真生日願望係希望黎緊工作會順順利利
可以做到自己想做既野
日日笑住咁生活

人越大越甘於平淡
好好慶祝生日
我聽日返早，訓先，good night bro

早抖
我都準備訓

好高興認識到你
生日快樂
祝你發個好夢

生日快樂

朋友嘅嘢 認真好嚟好去就算 唔好太真心

浮狗

笑什麼笑
你也是狗

就係我對佢真心當佢朋友
佢當我on9果下先嬲

小狗好耐無見啊！
預祝你生日快樂 同埋要開開心心啊
辛苦曬你成日聽人呻

最近忙到核爆
真係無乜時間上水聽你地講野

好多新人既長篇都 skip 左

近排忙咩啊小狗～～
我聽你講野

呢啲人屌佢都廢事

返工最近成日都收好夜
返到去處理埋自己啲野都要訓

你啲 paper 做哂未

真心識佢咁耐
我真心覺得我對佢好好
可能係太好了
做人唔應該對人太過好

辛苦曬啦小狗 個邊有我地 無問題～
唔記得唔該你既幫忙

LM

Hi
Long time no chat

你係咪改名改到我唔認得你

手巴

你地加油
我呢幾日又有其他突發野
應該正路都深潛

預早講定邊日
我請定假

睇九歲啲時間表

2星期後既時間表都未有

佢考試啲時間表定晒啦 係佢啲威既時間表未定啫

模係約實左呢邊時間先
去威既日子可以改架嘛

完左考試佢地根本日日都得閒
咁樣先可以玩哂2邊

25後就得閒㗎啦

呢個真 玩盡佢

約日子啦你地

定好我請假

咪就係叫你唔好咁真心囉

知錯了
真係知錯

其實一開始係因為我對佢有承諾
所以我想履行得既責任
但原來睇返哂成件事
我真係好錯

錯在為左呢個責任得罪左好多人
無左好多朋友
到最後原來呢個人根本無將我當係一回事

我錯在我以為自己可以睇得清楚啲野
其實我做唔到
我根本就係睇錯人
由一開始到中間到最尾都證明緊我係錯

真心知錯
唔應該太天真
唔應該太相信一個人
唔應該對人無條件咁好

祝你唔洗綠帽

Ching生日有咩plan

生日 plan 左去日本
但乜柒都未 plan
得機票買左

準備去到訓街